想當年 eason 同謝安琪

有無巴絲打記得想當年用eason邊隻歌既歌詞，唱到謝安琪某隻歌？

其實仲有無其他相似例子？

咁神？！

富士山下同鍾無艷

你們的幸福
無條件

好似係無人之境

有冇人有link or 歌詞 邊句replace 邊個
小花 換做 明楨

打得火熱同囍帖街

好似話本身有謝安琪版本
後尾因為緋聞炒得太勁所以停咗